有冇人男/女朋友成日都玩失蹤?

勁耐唔覆msg
問佢有咩做又話冇
拍拖拍到好冇安全感

失左廿幾年了 有冇人見過佢..

感...

係咪去咗打機咋

預咗失蹤成世，可能街上見到一面已是有緣

帽事嘅

係奧斯卡比人拎咗

分台一建分

我男朋友成日掛住打機睇動漫，唔覆whatsapp是例牌，on ig但唔覆是常餐 。
唔係唔想佢睇，只係唔想佢同我一齊既時候一坐低食飯就拎電話出黎打機睇動漫囉:(

過份咗正常應該適當時候做適當嘅嘢

以為自己開po

有幾大波?

我ex同以前既閨蜜都係

Ex可以7日無搵大家
閨蜜可以5個月有心唔覆我msg

最後我同佢地2個都散左

八卦